萬官階下囚，下一句係咩

美心蘿蔔糕

百姓籠中狗

唯有五毛高

Go to school by bus

全部戇尻尻

七三二十一

樓主亂開POST

第3頁開估

唯有葉念心

唯有迪斯高

葉劉食蛋糕

千里送鵝毛

食魚點豉油

屌你老母臭

咪比錢中介

唯有情無價

連登仔係狗

洽似一群太監上青樓

樓豬戇狗狗

為逐長俸強說愁

路有凍死骨

梅沙施素高

我去玩Lego